東尼大木最新單曲GGININDER

結他係咪ekids tommy

有無歌詞
真係聽唔明

唱得咁準都唔明